MacBook更新完之後手寫輸入關聯字變殘體

點先可以變番正體

好似錯台